quick linter - format code: #спосіб формотування кодуpip 
pip install flake8
flake8 lib.py
flake8 --ignore=E501 lib.py


pip install pytest
pip install pytest-mock

pytest -v test_lib.py
pytest -s test_lib.py debug print
pytest -m test_lib.py deselect
pytest -k test_lib.py


pip install mypy

pip install requests
pip list pip freeze > pip freeze > requirements.txt pip install -r requirements.txt
25.02.2023
1 запустити і перевірити чужий код

flake8
pytest
mypy
2 дописуєм тести
3 отримання даних та їх тестування. mock
4 requirements.txt
5 ООП
https://youtu.be/eI0XzQw3V0Q

